二百萬人行去狗總每人放低1毫子，個場面會變成點？

食緊麥樂雞餐諗到既

會有20萬

執錢！

一個一毫子1.7 g ,2百萬個一毫子=3.4噸

警犬可以買到好多盒麥樂雞